[食住個勢]選舉戰果連儂牆

趁機會重建連儂牆 再發佈各區戰果
俾其他中立 親政府保皇嘅人知道 佢地係小數
例如何君堯啲仆街咁出名都輸 社會上無人支持地下共黨
吸納埋佢地變成支持學生運動嘅人

推呀 機會嚟啦飛雲

推

重建連儂牆

俾人睇到民意係邊

推推推

香港人出嚟

推呀

貼戰果 俾人知道政府認受性不大 禮義廉無想像中多人支持